佐敦藍店 鐵板燒 有證據扮黃呃生意

係終極黃藍地圖copy過嚟 等多啲人睇到
落返credit:

《黃店轉藍通知－S2鐵板燒》
自從7月起我地將黃店原因隱藏，目的係為咗保護黃店，但咁做同樣降低咗我地做事嘅透明度，尤其是黃藍店轉色原因。有見及此，我地決定以後將商戶由黃轉藍嘅決定，按情況獨立出post解釋。[註1]

店舖名稱：S2鐵板燒
位處地區：佐敦

【原有黃店原因】
1. 5/8 老闆樂師傅出post表示所有員工放假一天，不當曠工，開放俾人飲水休息並hashtag #香港人加油
2. 5/10, 6/10 休市
3. 推出為香港人打氣活動

【轉為藍店原因】
之前因為有網友報料指店舖在某些日子為了支持示威而休息，故當時將店舖列作黃店。後來有網友報料店舖指5/8並非休息，而是有開鋪繼續營業。至於5/10及6/10兩日店舖休息，經過我們重新查證後，發現店舖無說明休息原因，未能確定立場；反而我們收到多項證據顯示老闆會指責示威者。因此我們最後將店舖列入藍店。

【現時藍店原因】（請參考下列對應的証據）
1. 5/8並非真休息，老闆自己承認係藉口&會坐鎮餐廳正常營業。另外員工表示假期是自己請的，並非額外假期。
2. 所謂嘅文宣只係老闆唔比我地痴喺公司門口，跟住我地要鬼鼠地黐喺隔離吉舖
3. 表明不希望在蘋果動出現，只因希望打入大陸市場
4. 12/8 和你飛行動後於whatsapp責罵員工放假入機場
5. 親中商會過黎食飯，佢會要求所有員工要在身上貼上國旗，佢自己亦有貼國旗係身

1.
2.
3.
4.
5.

終極黃藍地圖一直以發布最準確的黃藍店資訊為最大原則，但由於資訊量龐大，Fact-check工作或有錯漏之處。感謝各位網友、同路人嘅提點，令到資訊更加完整！
本Post下的留言，管理員不會一一回覆，如果你就S2鐵板燒轉色一事，有更多資訊提供，請填寫報料Google form！我地會繼續跟進～

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
報料form:
最好留返個contact，等我地有嘢可以問返你
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

[註1]：如果有黃店被揭發黃店証據不足／偽黃，而網上其他黃店平台已有豐富的討論內容，終極黃藍地圖將不會獨立出post解釋，以免資訊泛濫。

［註2］：中環店S2 kitchen與佐敦店為不同經營者。

push

費時比佢呃 仲要長期播cctvb

推

Pish

推
藍扮黃最L可恥

可恥

扮黄可恥

既然佢想入中國市場，係咪應該宣傳佢係黃店

識玩
不過等佢真係入到先算

推下先